美團呢件垃圾係唔係做緊假數(2)

疫症期間
旅遊收皮
的士租車收皮
外賣都收皮
有乜理由日日創新高,佢地咩野新聞可以新高,係唔係做緊假數

今日個款似會上300

297了

燈到又破頂

賭緊大陸年年升兩成

永遠懷念影評仁巴打

廢淡連燈仔

原來有新post 我柒咗 唔好推 thx

美團呢件垃圾係唔係做緊假數(2)

改左名=好消息=升

最近媾到囡happy緊

留名

真正北水南調 好多大媽入貨

馬清放左未

每季憧憬入恒指 炒上350不是夢

上一次280 放咗
一直等緊佢回 點知又上返280
尋晚見美國佬仆街
心諗今次有平貨執啦
屌

今日開波咪又係跌你又唔入

嗰陣忙緊 一忙完就已經坐火箭

求佢不要入

有賺咪好囉

螞蟻收皮 美團點算

資金回流
爆升
聽日350

311

今日先睇320

屌你老味300沽左換左9988
309.8追返

呢個時勢點解要入巴巴